是日午餐

15蚊

不了

飽肚is fine~

AC1 識食

雞腎黎？都幾多

yes

不解sick